HI 淡友 (1341)

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

恭喜清又贏幾張大期

In Q牛we trust

琴日QQ今日美臀 聽日係巴巴定屌米

30000gogogo

直接上30,000啦

一定唔會係巴巴

巴巴今日到有力水喎

沽佢老母qq臭閪

30000阻力強大

閪冧啦又

唔好做傻事

直插29000

懷疑玩緊琴日劇本 放飯後直插

醉B 大勝

唔沽正衰仔

又俾位買牛

日日咁打爆d傻熊

可能掉轉呢放返後直上

今日應該上唔到三幻
係時候熊熊佢

午餐肥牛火鍋

真閪冧

淡友咁廢，30000容乜易破

熊軍又然

299 開沽教我點輸

劇本一樣

轉頭等齊傻熊入trap就一棍扯3百點上去穿DH

今晚肥牛打邊爐

個個都望30000 佢偏偏唔俾你

大戶又比大家加牛

又引熊

燃料

千跌都唔驚啦
最近牛都285

救命呀！好驚呀媽咪！

咪係唔通殺落285咩

咁就精彩

驚佢落到293 咩

北水一日未走都唔駛驚

依家入1手都好貴
聽日跌返500走都蝕好多

今日有冇風煤樽許願

北水割韮菜了

咩都唔知
只係知醉B 被人笑但佢堅持
而家勝利了

午餐改食西冷牛扒

快啲走

熊軍又開始肥壯3萬果班撚樣

QQ加吉利合作
點跌

突然個list紅晒

牛軍腳震未

見頂了??? 299 又贏 連贏2日

有冇人法國個頂
一日高過一日

儲夠熊熊又開車啦

熊軍 assemble

醉B 可摸耳發表下勝利宣言

即係叫人見低就CALL

睇返哩兩個禮拜
原來3033都唔算贏7200好多

震倉黎嗜...嚇我唔到0既.....

尋日升爆 回 尾市又扯高
今日升300 回 尾市=？？

等左兩星期
終於到我地熊軍出嚟威威

牛軍冇力了

衝DL喇

我等緊7200 $11.5就放咗佢算

唔驚？

lunch返黎再升過

又係人齊開車上3幻套路

扮跌扮得好真

q牛既牛b我要搶哂你地既錢鏡

咁多北水，驚閪

正股驚西....

又扮跌
講真30000 係兩黨共識黎

係咁6落山
點算呀媽咪呀！

QQ唔跌我點加倉

呢期我就信謝蛇

由平地衝到上大帽山你唔講
跌兩級就咦咦呀呀

回調下就驚 比位入市炸

謝巴不嬲睇淡

冇哂錢錢啦

佢話未升完 佢每個post 我都save 左

等謝b賜我們首期

冇可能架 一定唔會單日轉向架

謝B 上水啦好多人搵你

今日D錢錢飛走晒

引人買熊, 屌佢....

越有呢d post 即係個市未升完

企返高啲啦 企咁矮危險呀

睇巴巴個衰樣
收市應該碌返落去企唔到50天線
做假突破

你羊緊 驚閪

羊少左二百點咁多

大家未上30000 車可以收集 仲有300 點水位

死開D 啦

297係底

係咁抽插297
部電話就黎震過震蛋

好串

CALL 驚閪 佢信心滿滿

有9得估咩...投機轉投資...算吧啦....

認同297以上仍然強勢

午後爆上3幻

開完個會做乜落返黎

熊9 左HSI

全年高位已做

你又錯左方向？

大家上車未

熊軍首領已經轉左營

升返晒啦驚閪咩

上緊去啦！衝啦！

冇呀 琴日call到今日 頭明明開會前衝緊上三幻 價都set埋

原來吉利又碌返落黎 唔好啦嗚呀

佢無玩7500 好耐了
7500 首領不復存在

羊小左都扮夾屌你咩

仲有10分鐘 晏晝關車爆3萬點

三幻大户熊confirmed

冇30000唔放

望左下3幻熊B 最低位買升左幾倍

等下囉又唔急嘅

落到292 OK? 大家上車大家開心

快！恆指倒跌📉！

你敢買咩

北水流入好似慢左

唔敢呀對唔住呀大佬

大媽閪無人屌無水出

如果琴日個隻冇靶會買，有陰影

今朝輸幾千都斬咗

穿297

298收市 大家開心

QQ仲保持到咁勁

圖表上睇 啲前頂連少少阻力都冇
而波浪嘅比例上仲有得升 我覺得呢個唔會係頂

另外 十月講過個市會井噴式上升
大芋真金白銀推個市上嚟
點會咁易係呢啲「心理大位」放手？
貨係越派越高 升軌都未穿點解要開定淡倉過市

呢啲位唔畫圖 唔做功課 唔好衝入去送死啦
你唔信圖表 覺得圖表係垃圾嘅 咁就另計

好耐冇打咁多字 應該冇下次

呢d 咪高質post

其他清可摸耳認真返少少先

HSI大把版塊未升，點會跌

半日成交1588 億

謝sir

我好認真
會升

就算真係睇淡都唔好做淡

補多句
乜市買熊都係傻仔

開po 唔pin野

292我死咗喇

利申返先 大淡友
冇變過睇法 呢個唔係大牛市
廢事比人話我彈出彈入

落返270 比我上車

我唔貪
落到1幻8 都收貨

人紅自然事非多

xxxxx:轉勢日呢

270等多幾年啦你

_ _ _以上都沽得

咁呢個係咩市?

我知錯了

真係同神作對？

我作對就240沽到依家啦

大型上落市掛

撚熊市

都啱

Lunch後應該都冇得升 美女比人插到腳都軟埋

屠熊市....

其實都好多人睇淡做淡，我都係
師兄們，留一線啦

升到32000係咪就可以好似08年咁，一年跌返落一萬點
淡友搵到令全球閪冧嘅因素未

熊B呀?

熊b死了

奈a

奈e

佢話自己f喎

sorry今日試下屌鬼妹估唔到咁渣

最多都係D, 摸過

啲圖都幾撚誇張

散水棍

男人撚有波

有咩正股好介紹, 仲有多少倉位, 可以入多小小....

未買完

我唔信
圖呢

即pin

有啲分析話似18年

1月升爆
2月開始閪閪地

佢摸咗2粒蛋

大慨係咁

你同出面開po講靚女就無圖
講欣宜就有高清圖既清一樣

想比佢抱住屌

佢大D

現在全玩完了

This is ga.......

會升返掛

摸過……可摸耳型容一下個乳頭呀

講下咩係335結構啦

仲有三分鐘賭場又開啦

好的thz

做淡最緊要快
睇準就上車！一個站落車！

三幻熊太強大

穿

升穿

落車唔玩喇

即刻升

係咁 我個倉得罪咗大户

升緊啦驚閪咩

Baba爆升

297 💎底

一棍扯100點上黎

大彈啦喎

不驚訝

連巴巴都升

馬雲翻生

馬雲出返黎就升十蚊
尋日放左隻call揼心口

太牛b了

大型調整浪會係3個大浪 ABC
佢地可以由以下pattern組成
1. 5浪A、3浪B、5浪C
2. 3浪A、3浪B、5浪C

5-3-5會跌深啲

QQ真係

引牛

Qq 做咩事

大媽又濕了

巴巴比淡雞最後一擊

今朝低位冇入到

個市硬到

真心滾動

700 9988一郁 30000好似0.01咁易穿

大戶午飯前又比位大家上車
依家又298了

日升夜升 痴撚線

入少少牛等上3萬先

馬雲一出黎就輪到錢錢流去巴巴到

恭喜呢位絲打燈中

割下大媽啦
次次都係大媽贏
比大叔贏下得唔得

點解可以癲到咁⋯有生之年仲可摸耳見到佢去返以前5xx水位

啲淡友總吹緊樓爆 上邊啲人大把錢 一開關 香港啲樓直線上升

你要贏佢 除非沽到佢接唔到姐

人仔買股買樓都係打個折
大家死心

又開車 baba 勁撚到 淡友點玩

cls 馬雲現過身都可以爆升

馬雲消失都暴跌啦

追都追唔切
爸爸

爺西倒插港女照升勁撚到

馬雲講多兩句野嘅話，應該升一個double

人冇事 先做到世界冠軍嫁嘛

割啦割啦

嘩一棍隊50點股災

穿295先講啦

大上大落喎

又做韮菜

轉燈我post同囡囡做愛圖

可唔可以回下氣返290 俾我入牛

V緊

你識條鐵咩
爺西割肉讓女梗係爺西跌,港女升啦

串297都有難道

297鑽石底

共產黨都原諒左馬雲
有排升了

個勢強到

原諒咗咩 佢出返黎會唔會又鳩up得罪黨呀

扮原諒姐
無馬雲cap唔到水

交返間公司比共產黨
亮相即係冇事啦

296都難見，呢D位買入等30000-30600啦

無論點沽點樣突擊都無用, 幾分鐘就掃番晒上黎

依家北水掃慢左 都升到咁
大把人追緊貨

好似用英泥封左個洞口咁，插極都插唔入
今次真係jj插石屎
插到賓州痛呀！屌

除左北水, 仲有香港班廢老全部都勁有錢, 望見北水狂掃仲唔掃埋一份咩

今晚china joe又trillion plan ... 31000 tmr?

做完野返到黎升少左架

巴巴癲咗

日日都係一樣
升 回 再升

淡雞就係唔信邪插落去
結果V彈

Baba重上300 指日可待

早知唔止shit減倉啦

笑死 咪又係要買返

今日收299算啦 健康啲

巴巴接力

飯仔做乜唔坐定定

何止巴巴 個排QQ都拋左好多貨
之後又話美國佬搞佢
又拋多堆貨

每一日午市之後個分鐘圖都係一撚樣連續幾十支細陽燭掃上去

感覺上推完美股推港女
港女追'緊美股

啲中概股好撚勁
好似季尾大平賣啲
係咁掃
痴撚線

講左午前特價 有無聰明仔加左牛

下個姑姑口……我覺得係31xxx

今晚仲有china joe trillion plan

我297入返

勁 贏150點啦

奈銀原來拖累緊大市

又串？

食唔食好 定一齊等三幻

美團都就360
Baba先260

好似話會減小小息
乜重有得減咩？

買港股一定要選有
1.閪水通
2. 閪水通
3. 閪水通

買美股就是撚但 隨時搵個有咁上下市值的就ok

如果真係原諒就追落後了

冇計 巴巴被打壓

咁計架咩

7500今日又創歷史新低
就黎變日經

屌 大家贏錢 我都開心

幾時再入

一個字……溝

上三幻我會食一半

好啦 我都係食咗回返琴日啲血先 大錢唔到我賺 架車輕啲比你地上去啦

冇買

爛果呢

加油呀 大賺唔好唔記得我 留包細薯比我首領

大家還好嘛

重未死得

要啦 隻隻都歷史高位 係佢上唔到
依家浦頭 肯定無事

當然好
個個都做好人 賺到笑

大戶巴你幾好呀嘛

apple 今日高位 明日低位

定係間公司比人搞撚掂
所以……你可以自由喇

騙徒手法已經被睇穿...一跌就買入....吹銀漲呀....

咁仲好啦 冇晒政治不穩定因素

無做好人？

掂啦，又加大

考試啊，考完咪上水！港視幫我搵唔少

上硬3萬

唉！唔好提

翻車魚去咗邊

大户巴

再來過唔怕嘅

又賺幾多

百份百3幻樓上....理9佢咩市.....

都係嘅

上次288 put,夾左500 點，今次299 put,夾幾多點好

好似好重熊B

佢250 定 260 坐到290
唔駛擔心啦

麵哥又祝福淆軍

佢中途落左車

羊緊喎 又扮

呢排佢破晒燈咁濟可能好快大插呢

有機嘅
佢12月尾大力吹奏ATM
依家都升爆咁濟

佢睇跌咁應該下個月就閪冧

佛心大芋 我食即市咋 開車未

有冇人追baba ?
潛在升幅難以估計

睇法同走勢有矛盾
都係睇定D先

呢隻嘢入親都瀨

一早坐住咗貨

熊得啦屌

超大成交 好撚多人追緊 好似上硬300

坐貨師

今日係……睇多陣先

不過！睇個勢300應該到
隱憂係馬生唔好亂講野

我都有一手

等串穿294先allin

又橫行

唔好做淡住都係

跌就跌梗，不過升浪後期估頭真係好難估

係估頂

邊個知係咪後期

你見無人吹冧市咪頂

Baba追落後 冇人call 佢老母？

成手都係溝淡左既正股

馬雲開個sex cam就升
我追就我變傻散

冇錢買正唯有call

三個月前個個都睇巴巴上300先

有諗過 今日收市前再睇 下面上黎果班應該會止賺？

call啦 上呀

馬雲消失都夠膽溝佢抵你羊

講真呢個升浪係有史以黎最撚勁，4個月都冇升6000點up

08年都冇佢咁勁

連月線都出差唔多90度角就知好撚痴線

睇下lunch 後爸爸成交
傻散點做到先
今晚美國佢又升
聽朝佢又升十幾20蚊

最多咪馬雲死，巴巴唔會死架

月尾前追落後上300

ATMX得佢唔算高位 要追揀佢都合理嘅

如果無晒不穩定因素，一手qq等於2.5手巴巴，推巴巴點都平過推qq掛

又係1分k旗仔

我之前都係咁諗 但過去一年都係大推qq 同埋巴巴仲要打京東果啲

戈陣唔係d政治因素真係點都上到

螞蟻未死之前巴巴升得都ok喎，係突然唔比上，馬雲消失左，先跌到仆街

3點制水
1小時fast trade
熊軍召集

吉吉保平安 大家加油

一棍隊50點, 再一棍隊100點, 最後加多棍100點收市, 岩岩好轉燈完

回都唔回下無位入場

我有熊潮和有小跌浪
動力勝海
海殺牛咯

不過今日北水都仲未入 收市前追一追好似有機

3幻典...膠膠膠...殺呀.....

就夠鐘，究竟向邊一個方向

爸爸冇北水直接灌溉 今日都成交第一名
究竟咩人痴左線係咁買 大家心裡有數

睇你有冇膽量同信心係頂到高J

其實唔可以係沽空緊咩?

老散接之嗎

你有冇撈到底

嗚呀原地打

如果聽日北水唔入就比人沽到仆街

屌你老母, 買成份股..推你老母上3幻.....

上硬300

冇呀
我做QQ既trade
都會同各位講

唔想做開荒牛
而且硬係覺得就快會回
所以唔做trade住

冇賺都唔想蝕

邊隻跌就買邊隻.....

佢今日唔回我唔想博過夜

等rsi去到95到就差唔多
305-310沽

不嬲都冇架啦
北水又唔係隻隻都買得

沽一張收市前走先

馬雲走左佬都仲升

最重要個人冇事

係咪無3萬啦

全牛套現先
3張牛證,總共食左408格

一個月升3000 點 點鬥

升緊啦喎奈B

有嘅有嘅，俾啲信心

屌你老母隻baba call坐左成個月終於賺緊200%

100$ 格 都4皮
500$ 格 就20皮

勁到

$200格啫

黎啦黎啦...殺啦...殺呀.....

宜家唔上30000住，收市個1分鐘就上去殺

大戶成日11-12 點做好心 比大家上車
之後3點後就開車

算唔算派錢

有啲股升到離晒罩我走先

1351睇住佢升

今日本來諗住羊左錢送包包比老婆
點知佢話唔使啦 佢自己會買
仲叫我賺到的錢留黎過年
睇返佢account 隻赤子城升到傻
佢 1.76同1.9都有貨
原來佢跟牛牛d人買
老婆我不想努力了

咁辛苦抄黎做乜
有個好老婆就多做

牛3 咩L股都升

比佢笑話做咩買槓桿

內銀

房產

基建....

啱啱開始炒細價股
到飛晒天就差唔多了

極熊過夜玩下先

勇

QQ極熊?

54978
死剩種

太近...不過好值搏...二千蚊搏2萬蚊...祝你WIN多0的....

90蚊手
55分仲未死就玩下

死撚埋

679$

暫停交易

未喔....

680$

之前老師話12月入2357
我重嫌4.9貴畀住昆人

依家

哦....如果搏..我會搏52582....當5千...5千搏5千.....

群魔亂舞隻四環通過隻新藥都可以升40%, 條柱仲長過我碌鳩

dayhigh gogogo

當收息股都升埋就真係到頂了.,...

係咪得番5仔可以叫做最垃圾股王

開個3幻嚟見我

真係垃圾黎 阻閪住上300

班舊經濟重係紅色
重有水位

外賣仔會唔會上到400

差8點破dh

衝三萬點

唔上三萬好掃興㗎喎

內銀卷商都未開車 不過今日醫藥都開佐車

照睇最尾升就係呢0的......

最遠熊都係3幻2
點買呀

勁假3萬冇仇報

今日上到3萬 我1星期唔打飛機

太小了

競價殺埋3萬點完成任務就好回番落黎啦唔該

3幻3幻...膠膠膠.....

上硬啦

真心唔覺得會回

1日打7次飛機就話啫

資金市唔識睇

呢d市 買熊買遠近愈好, 100點過夜又係打靶 1000點過夜都係打靶 梗係執平熊

好友咬得好緊

今日上到30100我今晚用凍水沖涼

尾市搵一舊水出嚟玩Q熊先

正確..當賭大細....橫店澳門摺左....

LM

57520
多數見光死

Day high high

沖DH

100蚊?

聽講你296開左張put

一嚿夠玩咩

一手100
抵玩

哩隻太貴

幾時有
尋日嘅話 295好似有 50點就打咗

屌
原來5萬股一手
自膠

呢隻抵玩.....

牛軍好撚high

個市牛到。。

日日3點準時開車

比牛軍爽多陣 3萬點好交番個場啦

自膠左
咁52853 啦

明天裂口上30100

大牛市已到 人人炒股票賺錢錢

30000/30100/30200/30300/30400/30500

任買

殺3幻了...殺呀.....

要殺就快啦 唔好又引我上車陰鳩我 就黎忍唔住

開市/放飯前特價入貨
收市走 點輸

30000應該收市前一分鐘先死，養多一陣先

上乜車？

勁假先上30000
我d 牛咪被迫過夜

牛車

屌 上啦死八婆
成條死魚咁

養緊啲305-308仲好啦, 而家有幾多水食啫

好絕

D人可以獲利黎封利是

又扮唔殺30000熊, 大戶好撚賤

QQ賴屎
冇100蚊既熊仔玩啦
屌

一日七次郎

軟

又引熊 on99

引牛唔撚得既

睇淡0既仲有9錢咩.....

入咗另一隻
盛惠160

知你地猴住整貴佢

fatfat la
插左水

入唔入爸爸好

正仆街黎
明明100蚊可以玩
突然加價

3萬thx ok?

Feel到4點會跌 聽日先殺三幻

吓
隻熊唔郁喎
的掛高咗接頭先
依家輸緊
5蚊

哦...3幻了....

收29999

各大行對明年底港股預測總覽表如下：

恒指目標 國指目標 投資主題╱ 推介板塊

瑞信 30000 NIL 工業和消費行業板塊
高盛 29700 NIL 運輸，科技硬體、零售、互聯網、金屬礦業和化工
匯豐私銀 29970 11950 結構性增長板塊，包括醫療保健、資源股、新經濟股
光大新鴻基* 29000 11500 公路板塊、新能源材料、消費板塊
大摩 28700 11400 騰訊(00700)、藥明(02269)、友邦(01299)等
瑞銀 28500 NIL 周期復甦、行業龍頭、創新及資產配置換馬股份
花旗 28401 11324 NIL

屌...差7點...殺9埋佢啦....

點解1 月就穿哂

爭50點

我張沽都決定左過夜

入唔到
掛左個價 突然插多1蚊

三幻大户不死熊

QQ696...哇.....

屌你個閪牛牛被迫過夜
最後5 分鐘壓價壓到仆街

百蚊熊...RIP.....

仆街痴撚線

勁假QQ痴咗線
凍過水囉$160

痴線...聽日就700 冇貨呀屌

美團

又抽插299

好銀彩買正股...關人9事.....

好彩入唔到52853
岩岩好勁假殺

聽日要gap穿30000啦
或者今晚期指都見到

未死得

聽日要斬q put了

咦...咁樣...好似殺唔到喔.....

勁假唔殺3萬
又要撚多日

大量lixxxxx

頭先鳩sir好似叫沽得！
鳩sir有冇熊過？

睇黎有人想拉高走貨

明知會升
但係唔敢入咁點解

果時買咩都贏啦

琴日先話打晒靶

總結今日隻Q熊
勁賺1格
可以用廢老卡搭兩程車

今個月執左幾十k
但只係比恆指多幾個%
睇黎要買番啲正股唔好咁多option

大家都中意高位走貨嫁啦

我都係合埋眼市價入
前幾日仲要293高追

差38點, 聽朝是但拉一隻上去都已經夠晒

咁快gel頭

今日又3000億

今日呀！我重有回佢既

係姐
依隻差不多double
以為玩緊美股

我最初諗住10蚊入7200已經係on9

好彩有正股幫補下
唔玩期指可能會好啲

利申9.68有貨

咁情願買美股
又有得一股一股買

lihkg股壇教父：證明你有能力，應該借盡豪賭

聽朝就冇得gel
Gel 定先
支燈上場
支股實再爆升

我美女個邊買咗牛牛
睇返都覺得on9
double 咗

可能而家先係牛市一期。。。。

仲有無人敢笑龔成2800? 答我

企穩299得唔得呀屌

嘩你又牛又期又7200 重倉

100蚊 當玩下算

qq回到640集集區

所以我正股都主要係個邊
哩邊玩下少少同大家叫下春

引我put

美女唔敢入中資

我冇牛呀

640你就會想佢返600

大牛市乜野驅駛你會想去put呢

有回就揀定好股入啦，長遠點都係升

我得佢同PDD
最初佔個倉5%到
點知升最多
唔計啲短炒股

640我都入540牛
坐爆佢

到時就call隻靚g
比人坐返爆

100蚊巧多
成半日港女profile 咁濟
我哩排又冇玩動物

天父爸爸
聽日QQ跌到640
港女升到31000
Ok?

聽日qq啲水 流入巴巴
Ok?

ok
巴巴升20
qq跌30

回咁少就坐爆

差唔多 thanks ar momo

畀我小米上40先

qq回調送隻滑鼠比我啦唔該

見到咁多人睇淡 不禁想起229嗰陣個個睇淡

唔好講呀 有人仲話去18000架 嚇撚到我呢

唔係呀, 好多都睇3萬以上
有D已經講緊4萬

港女升升升
qq跌跌跌

尋日走咗巴巴
今日升到爆
有邊個夠我黑

18000買平貨

你去入雷蛇
應該賺到隻滑鼠

今天同大家做好人 很快樂

咁你又唔call

我得$160熊
真係要跌到650先夠錢買到一隻滑鼠

不要再說了
我又何嘗唔係走晒啲牛牛
ATM繼續升

佢call咗一定到18000

美期爆升

本身孖左不過响美股到

個個吹到今日支登上場呀
好危險，又打過
依家靜到67咁
又畀個藉口千升

cctoy吹到又核彈又Q又洲際飛彈咁個市嚇到向上係咁跌

我基本上係睇今晚拜登上台前爆升
拜登上台後就會話資金提早左入場,所以獲利回吐轉紅
所以今日先清倉睇定D先

比個rsi嚇到唔敢call
依到係咪得我豬錢

和你做好 我很愉快

聽日一定會更開心既啫 係咪呀哈姆太郎

彈埋你賓周仔呀 哈姆太郎

係啫

費托真係好靚仔
利申 屎眼處

其實港股
係咪260樓下儲貨
3幻開始散貨
幾年一個循環
穩賺？

佢唔叫春即係 call咗大賺啦 不過冇申報開心share啫

當打果時拎唔到英超冠軍都係遺憾黎, 單對單真係好勁

你知道得太多了

89係屈嘅 係隊友唔生性

Bump開Vidic

收到風原來頭先4點鐘大戶又做特價俾位call期指, 話今晚會上3萬點

同屍朗一樣type但係再大隻啲

走鬼牙!!!!!!!!!

想死

咩事呀手足

四環係咪當年好多巴打上船中伏入咗北極冰封咗嗰隻

佢有D既生瑜何生亮既感覺
果時曼聯太超班
有月巴加c朗

受害人+1, 2.XX入左坐到唔記得1.5定1.6止蝕晒

又升啦

好似大隻咗咁多嘅

夜期wfc
唔係溶斷都唔會留意

唔算苦啦 我印像中班苦主456蚊買完停牌成年架

仲係極低水

其實我覺得恒指真真正正嘅數字
應該係呢條線左右至真
上面果堆全部都係炒出黎

侵侵收皮
一於LC TWITTER

係 佢賣奶粉

夜期同美股唔使睇 聽日都係係裂口上

好似真係好耐無見過美股或者港女跌1%以上收市

升到飛天都追唔到數
想死

1211 屌你配股

星期五有新聞批佢發行股份妹落咗幾日啦

牛軍只得那北水 靠港燦亦難突破頸線
要揸要沽都得只要三兩舊
曾沿著升市買熊 為何又閪冧買牛
誰能憑call put將散户都撚化

Why

qq可否不要升

其實疫病有助減少人口老化...所以係牛3...牛牛牛....

日升夜升

聽朝高開200
直接隊上301

未平call?

最少303啦...之後306, 309, 311......咁羅......

走鬼牙!!!!!!!!!!

羸緊錢錢點解要平
坐到屎忽爛都坐落去

ok 聽日291

首領total 有幾多張

鬼呀......呀.....呀.....呀.....呀...呀...

5大4細

殺牛魔導士先殺qq牛

你中伏了，一網打盡

5大4細那，一網打盡

牛b收網行動
代號-牛b死了

紅燈！！！
牛軍慘敗！

聽日一定升

跌多少少+1等聽朝

閪冧啦

今日清左倉
安心食花生睇拜登

酒啊

頂睇305，310最高

又係個啲技兩，291裂口開上黎橫行一排之後就會股災

大戶應該出緊貨

咁多位清鳩叫，唔知邊條真鳩邊條假鳩

走，走，走，酒牙!!!!!!!!

見296就牛7佢

我冇講大話！真係紅燈！

我真係有鳩架

咁
show你條鳩，prove it

我牛軍喔
牛哈
牛牛哈

我係鳩叫，唔使理我

我都鳩叫緊

好 食盡果1000 點

閪冧啦miki 引爆股joy

跟麵神入咗熊

如果今晚跌比聽日升 好似係咁

agger 把握上車機會 夜期係俾位入

唔好呀
d錢比q期鎖住左

好似尋晚咁大戶壓到落295俾大家call贏錢錢

係woo！新龍頭登位！
佢咩都未做就跌？
係咪真嫁

納指又自hi

真是熊bbbb玩撚完啦

紫b

首領！有冇D驚慌

我停一排又輸少1800點

紫巴

都係五個交易日姐

310點會最高

升返晒

跌咁少 冇入到

開市會唔會龍市呢

侵侵要走了

不要再說了
催眠緊自己 無言的侵侵侵

侵襲我心

跌少少引熊 再爆升
有1.9 trillion 跌春

仍寧願侵口講你累得狠

冇錯, 你條線末端就係我睇下個目標

240, match

望左咁耐都係紅燈！

熊又贏

走牙!!!!!!!!

夜期搞咩!!! 搞獨立? 報國安拉7班大鰐....

港女又特價

特價都無人幫襯

特價梗係靜雞雞call定先尋晚劇本黎

我都快閃袋包細薯條

大佬
比次機會

一話報國安, 班PK即升...屌....

低位彈成百幾點

上唔到車下下一彈就咁急

纛纛纛

上呀夜期

見到拜登強勢登場
再睇返之前咩陰謀論
就好好笑

想買個迅雷會員

準備拜登一講野就股災

郭晶晶請就位

QQ adr爆升我冇貨Q牛大將軍失策了

比多個機會上車得唔得

有啦 又趺穿299

見到 等佢轉燈

太近俾d 誠意296
無296 都297啦

難啲 啲大戶朋友同我講築左底

屌你拜登啲政策洗唔洗奶到咁

納指升咁多
但我完全唔知究竟升乜

成日都打人止蝕位
好彩唔止蝕姐

聽日又升呀？

升是正常，睇下有無回少少再上

今日高開30000點
淡雞又gg

臨收市牛左9988，俾少少力追落後啦

熊b殺極都咁多

冇嫁啦 今日又係千升日

無一日係跌

ig 穿3幻了

淡雞日日有

月尾就出糧 淡友表示又有錢做雞了

唔call都唔好put
我親身體驗咗喇
你呢

真

個dow升撚到
乜位沽先贏到

40000

又話到頂嘅
屌 唔沽啦驚驚

牛市買熊正傻仔

做緊傻仔

咪係一走張call 即刻大升

好耐無見你叫春

法則巴仲沽緊

開到32樓了

尋晚低位沽左miki

同1.9 trillion 作對？

聽日有297牛

我好想put 納指不過升極都仲有

每日9點睇QQ勁假
真係好歡樂

點解qq日日勁假都要咁

QQ又玩嘢

吉利上呀！

有人mark咁低價姐？

有無位入牛

博唔過啦

講你知有新牛姐

發達牛

300

30000 thanks

唔call都唔好put

跳得好快
有千升味

屌米跌乜春

302走牛先

今日衝30280

超美趕日

三幻咗 係咪回調喇

我預言今次會到334前頂
然後大雙頂崩盤

大戶話冇唔比上3幻

唔會咁快啦

熊GEL

巴巴又回 快啲上去比我走埋啦

紅色

止左2張+1
羊左幻幾

跌10點

淡雞又然

今日要跌了
希望係沖一浸先跌

每朝好人要準備既事:
1)開電腦,
2)等開市後閪冧果5-10分鐘,
3)盡全力掃call掃正股,
4)等大媽訓醒西水湧落黎掃股推個上去
5)熄app熄電腦打機屌女
6)4點開機數錢

10點，回調完畢gogogo

大戶咁好人 比最後逃生門

又黎bear trap

指數講咗
跌10點

即係10後衝上

又幻幾

支登正式上任
抽錢玩美女 打港女入冷宮

6落3

發展到308

最後 袋落自己袋的得返一半

cls, 祝福淡淡xxxxx

淡🐔：3幻都穿唔到 保守d買308

mark定d熊仔先

係我就唔沽 等跌定做好人好過

準備閪冧喇

國家隊呢

開市-150, 之後倒吊升番300, 日日劇本都一樣

我係一個壞左既人

勁假3幻
之後紅燈開

應該有30050-30100

QQ係想上700

qq on9

700

點解巴巴跟上300

期貨掂過三萬

真係700上700
好撚癲

3萬不死熊

股王qq 有qq 無窮人

成全巴個160 rip

有無人30000put

應該好多

941想美國上返市班大媽即刻唔撐佢

日日都係開跌先架啦，一陣北水入先升架，10點後啦

30000了

入定牛等10點收錢

三幻

88 30100熊

大牛市

屌琴日走左qq牛痛哭區

三幻了
淡雞呢？

終於到3萬，之前買牛賺好多，沽唔沽好?

講個笑話你聽，失業率6.6%

好想知幾時跌到時就和味啦

壞消息先係動力

做下淡雞先 30200止

企唔穩
熊軍assemble

跌左廿點 夠啦

冇人理啦

含指關香港春事咩？
除左地產公用股外 其他都係支那股

走牛了 今日應該跌收

好消息黎啦傻豬, 失業既人唔炒股做乜, 資金大量投入股市, 升!!!

港女追落後 任何時候買都是對的

入少少301熊先

死左啦...300牛牛終於死左啦.....

700入左705Q熊

GUN

所以d人嘈失業率都嘥氣，機會比晒你啦，qq任人買，係到嘈失業個班，同嘈點解自己唔係有錢佬一樣

閪霖啦

D熊仔

嘩
qq唔係回調前假突破咁撚癲呀
割好大堆人喎

轉燈

走啊

失業果d都係窮閪低下層
同經濟0關係

但...點解咁貴0既....

淡雞有救啦 大回調啦 回3000點啦
今晚食肥牛啦

仆街今朝高J咗

一嚟啦，二嚟托市個啲中概股都係睇北水做人啫

比旅遊 飲食 零售 前線果類拉高哂

大把一個月搵萬幾兩萬既阿姐都有買股票賺到笑啦，嘈個班好明顯係懶到嘔等中六合彩

呢樣真 做餐飲 零售得一萬幾千個D低賤行業 影響經濟?

fat la

插完水 貴晒

國家隊呢！！！去撚左邊到！

3 萬樓上call 唔落手

硬巴做咩改左名

太多人沽 國家隊都一齊沽

轉運

未到10點 又比位入

10點閪水沽埋一份就好笑

又係你

真。 從來樓價股市都唔關佢地事

買左Monaco?

琴日唔沽 今日先黎沽 即係玩鳩我姐

千跌 is coming to town

2018

今日升旗死呀

咪係, 一失業, 全部身家入ATMX, 而家分分鐘已經賺左幾年人工, 失唔失業關乜野事

唔撚係掛....

3 萬敢put 又然

我隻Q熊死得好慘

酒呀 股災

其實係個仆街巴巴扯落去

qq 有份700 就打回頭

千跌please!!!!!

食左佢再反手先

10點！閪水唔敢裸泳就全軍出擊
怨念熊

29840 +1
再跌再加多枝

又係你呀陳生

屌米都仆咗一蚊

29830 here

回深d 啦

30000-1

叻

希望大家比少少時間北水
謝謝！

29940+1

北水出手沽了

不過食左啦 等落多小小反手

Baba 特價 爽
有錢真係大大力掃牛掃call

日日都係咁 豬閪都識玩

10點神秘力量

著泳褲未呀國家隊

下下都你羊哂 點同你玩

首領目標價幾多？

大芋日日比曬位大家上車

我幫你報左牛

聰明仔先贏到錢

黎料30100

起碼31000 啦 大家共識

依家咁睇好似唔太穩 上多次近300食住一半先

講左咁耐終於股災

兩軍共識

-100 輸死

閪水已成被割的菜

吉利做乜學埋巴巴啲衰嘢

gun 299 加多張

港女3幻 QQ700
成績表已出
散水啦

即羸 mumu旺我

剛剛開sem炸

過年，大芋日日利是
每日9點半到10點都係回一回比大家上車

9988牛豬左揮手區

你咁講我想平倉

尋日297 今日299
一步步鞏固

都話升要等一陣，差唔多時間啦

原來係半個鐘回 我以為五分鐘添

同學 你遲大到喎
260開sem 喎

輕鬆到...
道指上左3幻都掙扎左一排
恒指一樣姐

239呀 你仲遲

1幻8呀
我留班

大戶已經連紅燈都唔想再見到, 唔好話大跌

磨下298-300都開心

活不下去巴
佢做左師兄235開左

痴線 你買完10分鐘唔到就300

又上返3幻

ok 你然

大家又可以把握lunch 前 30分鐘閪冧
1400 反彈到完場

剛剛幾秒見到高水4X點
就知大芋又打返上殺淡🐔

返咗家鄉 都係走先

各位熊軍
我返嚟啦
30000沽一

嘩
係V呀

今日短炒,賺1500蚊收工先
feel到個市唔太穩定

咩位止蝕

預備坐幾多千點呀

7500就黎連4蚊都保唔住了

屌 口臭到

真心 穿4蚊想入

穿一蚊撈返十萬

次次早落車 屌

今次贏面大

今日AMTX得返T
其他都收皮
係咪代表最後煙花

屌米做乜呀

想入7200？

唔知會唔會跌到得番3蚊左右就合股到時變番十幾蚊又可以再跌過

deep V靚撚到....

問過Baba未？

仲以為佢會衝上去300

有冇留意呢個月日日都係咁樣玩法, 根本早市一插落去call就贏撚硬, 收市前走人

7500啦當然
72貴到咁

馬雲要再出鏡又有得再升啦變撚左KOL啦佢

咁7200有冇得拆股大家一齊返去六七蚊

我諗差唔多啦掛
升幅都開始縮

快啲開sex cam 拮個龜頭出黎啦屌

開市反手 呀婆都識玩

巧緊張....

都係3000先，唔敢坐太多
同埋開細期，都係30000蚊

琴日9988牛又係千幾無食
今日倒輸
有食真係唔好諗即走

3幻典..守唔守到呢....巧緊張....

今日匯豐接力
大家放心

又冧返喇

3萬點攻防戰

想gun

兩邊都好大力拉扯

Gun咗

四環痴咗線啊

上3萬就趺
但又趺得唔多
當沽盤都接哂既時候就會千升

開市個下先有得咁玩
700沽盤好大

宜家想咁玩既 買隻遠熊搏下囉

開車未

老千股

你食咗拿 咁唔gun囉

又紅返喇

好唔穩定呀 媽咪呀

食左啦 岩岩好一個double
呢d市 短炒就得

大把人止賺 應該冇咁快食得哂啲盤

qq死返落630啦

7200好快變12

我啲屌米未返家鄉呀

死返落5xx啦企咁高做咩

gchi
到時掃貨

屌
我開市隻近熊原來有double
點知畀老細搭正9半的咗入房
出返嚟就熊b死了

屌柒佢

叫佢賠啦
靚女黎既話就肉償

有位就加下牛啦，跌都唔多，最多兩三百點，但一升真係無限

上多次700比我入熊啦

大拿拿$160咁就gg
可摸耳畀我早走兩粒鐘當無數

catgirl樣的呢？

拍台屌撚死佢 叫佢填數

唔可以睇實個市真係唔好買熊
死左都唔知咩事

呢句真, 如果2,3百點都坐唔起真係唔好炒期玩牛熊

玩咩呢? 又磨.....

又畫旗仔呀
淡佳睇路

呀叔嚟

仲睇淡真係唔識死，完成no signal係睇淡

叫佢過年封返一舊水利是嚟填返一半

係咪劇本 下午爆升

仆街 300企穩埋 想貪心了！

出面仲有咁多股災post
真係有排升

坐個浪先啦首領

話咁快又穿DH

點解要做淡

落早車

301準備好未

做淡要睇圖
唔想熊b死得不明不白

首領贏到開卷

Baba比力未